其實人權法一過 香港即刻一下玩完

即係以前既優惠待遇一下化灰 外商之後就全面撤出

黎啦

巧能京, 典算巧牙?

唔好咩 支持一國一制

好野

唔好阻住我地提早回歸
大家咁鐘意中國

餓唔死既
經濟可能返去2000年時期

好撚驚tim

打未呀，好悶呀

如果取消香港關係法可以引發支爆，香港會浴火重生。

支持一國一制,堅決反對外國勢力干預,強烈讉責香港關係法.

屌你支那食屎啦,我係要攬炒呀

香港兩次股災都死唔去 怕咩

堅持出動解放軍, 支持一國一制

快D過

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

人權法一過，香港可普選，有乜好驚！

連登仔愛國愛黨

巧京京,姐飯磚伊雷窩啲hyu邊鼠巧

無做衰野怕乜人權法通過

巴打 你搞撚錯左關係法喎

人權法係建基於關係法上
防焦土喎

但係內地嘅大城市，有好多跨國公司設總部。

700萬人搵多14億人攬炒，抵到爛

人權法係制裁喎
而家唔係取消香港關係法
定係我miss咗啲嘢？

藍絲中產：嚇到瀨晒屎

連登仔最期待嘅畫面出現啦 攬炒

人權法同關係法兩件事嚟架喎？？

人權法過係港共仆街嘛唔係咩？

咁大鑊，犯人權法果班人好快啲走返中國，咪留係度焦土

g持攬炒

樓主睇清楚乜嘢係人權法案先好嘛

香港人其實係好撚勁，唔係比中共壓住根本發展得好好，所以破後必能後立，點都冇可能乞食先，當然會衰噃一排啦

習近平個女點算？

好L驚

岩呀
D廢老藍屍建制咁愛國
一定要幫佢地啦

Thanos Snap

乜鳩呀
人權法=/=取消香港關係法喎

你睇下個通過前設係咩先

經濟好既時候一般香港人幾時有過受惠？
不嬲窮開點解怕經濟差

一國一制有咩唔好？

Asgard is the PEOPLE, not the place

經濟好窮人得不到好處，反而受通脹所累
經濟差窮人首當其充被解僱、失業
不過我都支持攬炒

Good, come on

支持一國一制

買定罐頭等焦土

咁點算呀

好驚呀

快啲換定錢先

好

咁就岩啦，攬炒囉屌佢老母

係就快, 同香港講 byebye

關係法先係，
到時真焦土

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

樓主講果個係關係法唔係人權法喎

有咩所謂

民主人權法案 既門檻係好高，係發生左啲野先做野，警告用途大啲

你係咪想講美港關係法?

人權法同關係法都未識分就學人開post?

你搞清楚人權法同關係法先啦

巧驚驚
藍絲仲唔快啲叫林鄭回應訴求平暴亂？

支持
快啲取消

嚟啦

人權法，唔係關係法

準備好未

唔怪得睇到r爆龜頭都唔明
原來樓豬搞亂哂
不推文回覆呀大家

真係笑咗出黎 連登d軍師

On9人權法同關係法都未分清就學人開post

終於有機會上車

香港玩完果條係關係法

果個係關係法入面既獨特關稅區
靠嚇/ 9up前可唔可以做下功課先

笑到舊叉燒都噴返出黎

咁中國一定最開心啦

我要攬炒

香港地位同國際角色應該係關美國－香港政策法事
人權法係關香港人權普選同制裁相關官員事

慾火焚身

而家就想佢攬炒
唔攬炒點樣令樓價下跌
點樣有可能置業

So?

咪又係咁生存

反正都買唔到樓，到時博下樓價大跌，重新洗牌都咪話唔好

六位數做業主

番大陸囉
屌你老母

無有錯啦！

鬼黎
請block

樓主on9，唔好推

人權法係制裁啲高官

取消關係法先會影響外商

兩樣完全唔同嘅嘢

幾好呀 個時人少好多，終於可以去長洲玩

以前我可能驚 而家唔驚了 香港人咁優質（唔包括冇腦藍絲）我相信香港可以重生

如果遲早都死
凌遲慘d
定係一刀過慘d
緊係凌遲

更差

so what ???

好野
買樓不是夢

今次要攬住一齊死！

樓主撈亂曬

全力支持一國一制

有排口交

sir this wau

就係要攬炒啊！

連登仔愛國愛黨全宇宙都知
依家連登仔做緊既野就係加速緊令香港實行一國一制

其實人權法一過 香港騎牆派收成期廢中廢老即刻一下玩完

歡迎來臨香港大倒退時代

你所指嘅外商是唔是鄰國個班啊

就係要同廢老攬炒 唔介意搵小d 樓平返

支持通過一齊攬炒

手持午餐肉....

唔好再推呢個post, 由得佢沉

究竟知唔知咩叫攬炒？
你當口號？

人權法唔包 取消關係法

人權法係針對啲出賣香港既港共官員同埋定立機制每年審視香港情況，有需要先取消獨立關稅地位

連登仔，認真，一定要睇多啲國際關係，唔係依場仗要打得到，一定要知國際局勢

有咩問題？

good

快！！ 褲已除！

人權法唔係關係法喎

幾好呀 唔好咩

送中法一過都係咁 有咩好驚
兩次機會個波都係中共度
佢要攬炒咪攬炒囉

SIR THIS WAY!!!

終於夠首期上車

攬炒

一國一制

quick

唔會一下就切嘅，暫緩一排睇定之後先黎料

起碼有機會買樓先

我唔想要咩優惠待遇呀
淨係唔想比人送中咋

焦土！攬抄！

到時咪囉綜援

支持，我想擁抱大灣區好耐

有咩好驚，班官同賣港仆街大把錢喺香港同美國，佢地先要驚！

以後搞9香港要付嘅代價大好多，美國資產被公開同凍結，諗起都想笑！

攬抄岩呀就係想咁

利申: 渣住500K股票輸哂算
香港年青人既前途比我D錢更緊要

唔好令我失望

你咁樣係唔會令到我驚架

唔止香港
港爆既話
中國經濟都有可能出事
爆出金融風暴

人權法係咩你知唔知

樓主講乜鳩?

人地恐懼 我就貪婪

全民綜援gogogo

識分人權法同關係法未
Btw你班藍屍賤種係咪好撚驚呢

我睇唔到個邏輯關係

仲有得輸咩

快啲實現真正回歸祖國呢個中國夢！

樓豬真係唔識架

一齊擁抱大灣區榮譽

香港將會大破大立，浴火重火

2047年都死架啦，今次早咗d咁解

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

正式同中國融合唔好咩

條傻鳩唔識分人權法同關係法

人權法, 優惠待遇? 乜撚呀?

支持攬炒

就係要咁!

之後唔做個個星期出黎行，可以訓返覺好

果時人工減兩成，但賣既野平一半有突

支持, 話明唔怕攬炒

1900得唔得

哦... 攪撚完劉細良, 今次想屈攬炒巴係大台?

上海都無關係法人權法 點解釋有咁多外資

一係出老解啦
萬眾期待 回歸祖國 正式一國一際

成班連登傻鳩炒撚哂車,. ., .,.,

香港民主及人權法係用黎取代香港關係法
真係過左之後,國務卿多左好多野要做
因為呢條法例係假設香港自治失效, 國務卿要向國會報告點樣證明依家香港實行到一國兩制,高度自治
做唔到就byebye

應該要諗下唔取消嘅話你又有咩得益

又有一帶一路. 又有大灣區. 驚閪咩

同埋Ted Cruz有推另一個bill, 要重新檢視香港關係法

驚呀快d做

清清醒

同問點解玩完o_o

高官玩完姐

應該有好多人都搞唔清楚

人權法好似係凍結港共 中共狗官資產同埋拒絕佢地及其親屬入境
多數人講緊呢樣
樓主講緊嘅係取消《美國—香港政策法》

嗰三個負皮係做乜鬼?

呢個post 睇撚到我一頭霧水

最期待既畫面出現了

有咩問題
只係fast forward去香港結局

驚咪投降咯

一係攬炒 一係普通

立即共享大灣區榮耀

樓主嚇鬼，點知成班真。焦土

so what?

快啦

終於唔會有大陸人湧落黎喇～
買樓指日可待

唔係取消香港關係法同獨立關稅區

人權法案係保障香港人基本自由不受侵害，授權美國制裁中港官員，唔好搞錯

美軍來了我帶路

咁正
咁樓價呢

攬住一齊死

對我有咩影響？無

以前既優惠待遇一下化灰 外商之前會全面撤出

到時又好似領匯上市單嘢咁，事後走出黎喊苦喊忽

我會話：典能算巧牙

唔知通過咗之後，會唔會有機會見證到樓盤貼Final Sale 嗯

g持g持

最重要係仲有冇得番工先

其實樓主搞清楚人權法同關係法未

能夠攬住班藍蛆一齊死，好野

愛國愛黨要一國兩制做乜
我要中國身份證

打走外國勢力，唔好咩

我真係好撚驚呀 你呢？

希望老美今次唔係口交部

樓主係咪講緊關係法

其實唔係個問題嘅問題
係睇啲人係點
香港人面對困難嘅時永遠都會戰勝
以前係依家係以後都會係

sorry for 1999

咪大家攬炒

樓主幾多歲 2000年好好景喎

你搞錯左 香港會愈黎愈好
中國會愈黎愈差

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

鳩up上熱門

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

認真講句，大家如果想有自由生活，受到安全保障嘅生活嘅話， 2047之前都一定要走曬，最遲都係2047就要走。
所以大家一方面去抗爭，一方面要揾定錢走。

林奠繼續懶理,原來最想玉石俱焚,將香港推落粉身碎骨嘅深淵,就係林奠自己!

變翻2003年
68萬淘大花園

可以瘋狂淘寶

人權法係制裁剝削香港自由嘅官員喎

人權法

樓豬搞清楚先啦

trump都放晒料可以personal meeting黎傾下香港証明唔係無彎轉
不過小學生點諗真係無人知

無知真係好可怕

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。[1]

樓主搞錯曬人權法同關係法，唔好再推po

人權法係有普選就唔會制裁啊
中共一係比普選
一係關係法收皮

話我地亂港分子，咁一國一制交比大陸管啦，哈！

好合皮

其實等於軍事武器，扲出嚟嚇人，唔會亂用

關係法 同 人權法 兩樣野來

香港唔驚死，最驚中國唔一齊死

LZ係咪巧京京呢
人權法同關係法係兩樣野喎

美國香港人權法 唔係 關係法
人權法無損經濟地位

成個post 引到咁多傻仔

連登仔不嬲最愛國，為乜要同國人有分別? 你乜野居心

D物價降低番 可以食多兩餐添呀

唔好講到好似之前未玩完咁啦

支持

If we burn

你講咩呀？

連登仔最支持一國一制！

樓豬冇腦

咁都500正皮
香港人權民主法案直頭係確保香港地位嘅重要法案 甚至確立美支共治香港嘅政治現實

港共自己攞黎衰

等等，人權法唔係凍結狗官在美資產咋咩，你講嘅對香港嘅優惠待遇應該係指香港關係法？

一國一制，藍絲高官一鑊熟

解放軍香港市香港武警

推
正視聽

應該係

成個po睇到我一頭霧水

推

上面幾個都冇腦

到時靠翻支那養
食撚翻佢地水
最好去英美懷抱

藍絲老母都話一國一制好
共享中國人榮譽

身無長物睇下邊個驚啲囉

人權法一過香港就玩完，小弟為不材第一次聽人咁講，聽聞香港冇咗關係法就玩完就聽得多

強烈支持取消美元與港玩掛勾，支持一國一制，解放軍同坦克車馬上入港

人權法係搵名單出凍結資產同禁止去美國
名單就係賣港果班/搞亂一國兩制果班
仲專登點名張曉明

G持

民不畏死 奈何以死懼之

收皮啦～風向撚

真心定假膠

呢樣野係遲早既事
你成日話一國一國 又唔尊重兩制
始終都係會停優惠 我地而家只係提早睇清楚所謂一國兩制 睇下中共會為左自己所謂既一國 定寧願香港同大陸攬炒姐

可以買到樓了

咁又點 總好過依家被壓迫

攬炒唔係大方向咩

班賴共Hi食💩了。又去唔到美國

超
本身都就黎玩完，咁不如攬住一齊死

有同學做得唔啱就要話俾老師聽，等老師叫佢出房罰企

呢個係政府嘅問題，香港人只係要回基本法規定的普選立法會和特首嘅自由

中共其實怕咩無面
本來就係基本法規定

同埋人權法案一通過 先對香港自由人權有保障
外商係呢道投資就係睇中香港仍有高度自治
完整法治 而且法治可以跟西方接軌

無左人權自由 香港先係真玩完

太好了

樓主去搞清楚關係法同人權法個分別先

yeah,最討厭d 暴徒搗亂

攬住一齊死啦，狗官、死差佬，睇班死差佬俾公安取代，head撚住佢地，攞大陸武警人工

Aggar

大家可以了解下韓國光州事件。

嘩好撚驚呀

What so wrong with it

上面成班

有車有樓的既得利益者會多謝哂你班焦土撚
其實香港搞成咁都係多得政府令到呢班年輕人無希望

人權法唔同關係法wo

唉濕撚哂

啱呀

經濟好對我有咩著數

香港政府咁愛國，香港中國一體化有乜問題

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

來吧孩子

最好果每日150隻都頂唔住要番番去

行得正企得正

驚咪唔好出街

仲買樓 買牛餐肉好過啦

快D過, 一齊攬炒

寧願食榖種都唔益支那

美金 午餐肉

d人藍絲成日話反中亂港分子，依家一國一制唔好咩

換定外幣等你講嘅事發生

係 專制香港玩撚完 民主香港coming soon

跟住中資全面入侵香港

人權法咪即係間接取消關係法 䦕頭d reply做乜

捉魚打野豬既時代來了

香港沿海D魚比大陸閪非法捕魚電Q死晒

東張西望介紹十八區邊度啲樹皮好食

唔怕啦 死就死啦

一齊焦土啦都係遲早嘅事啦，只不過早左仲好

Sir this way

很好

2047又係打回原型 咁不如2019啦 讓大家擁抱祖國 來吧

焦土ready

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

不攬炒，等死啦

好正呀 好興奮

支持一國一制～淘寶唔駛俾運費

哦

人權法內容 都唔睇下
樓主on9 唔好推

人權法有好多隻 你明未

主要唔係搞我地市民嫁 係限制d官 好似任正非咁

經濟好嘅時候我哋冇受惠，怕乜經濟差？

長洲咩黎嫁？係唔係大陸既一個島黎

[緊急分析]法！不！責！眾！

咁咪好囉
就算你收返香港
你都唔會有任何得益

嗰個係關係法
人權法係制裁仆街高官

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

所以咪要換美金囉

爽YY

大破大立

梗係玩完啦，而家管治香江既全部都係狗黎既，人權法通過咁點保障狗權，狗權都冇就一定玩完。

變番漁港，"我就係鐘意去捉魚!!"

又咁多位港豬藍屍廢中廢老

共同享用大中華榮耀

好呀屌，香港咁多愛國撚，及早投入中國懷抱，好撚驚呀，屌你老母

燒我哋春袋唔使付出代價？

樓主係咪搞錯左取消關係法同人權法案？

想咗好耐 一直想從頭開始

上到車未

一齊上車

美國個香港人權法同美國香港關係法好似係兩個唔同嘅法案喎，人權法係制裁香港官員因做出違反人權的人為而制裁有關官員在美國境內嘅資產凍結同唔俾入境。

而關係法係強國收返香港後各方面（施法制度、自由、人權等等）仍然有獨立性，未受到強國嚴重影響，簡單d講 HK is not China yet，所以繼續享有美國對香港各種優惠（入口稅之類）。

樓主係咪撈埋左做同一樣野…

痴撚線
我睇完個post都r撚晒頭人權法點樣搞到香港玩完
真係好撚驚啲豬隊友

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

自己攞黎 反正香港都遲早玩完

真心，第一次入連登post睇唔明
我係咪活係平衡時空

共享大灣區榮耀

十蚊碗日式照燒雞扒飯
諗起都正

以後遊行都拎中國旗

好彩有ching答返岩
一路睇樓上d留言一路係到諗點影響到香港....

經濟好 我又冇受惠
經濟差 我都係咁過日子
攬炒 有咩好怕

來喇

1992美國香港政策法 (Policy Act 1992) 係講香港獨立關稅區
學界同攬炒巴想推人權民主法案，係想向侵害香港自治人權民主的個別人士實施制裁，如凍結資產及禁止入境美國，係防止攬炒

請帶腦上連登

//大專學界的首要任務，是動員各界支持《香港人權與民主法案2019》，促使其能夠在美國國會迅速通過，以建立具約束力的機制，保障香港之自治權免受中共干預。法案一旦通過，將可對個別侵害香港自治權、人權和民主的人士實施制裁，如凍結資產及禁止入境美國，阻止禍港媚共者出賣香港。

雖然現時美國已立《1992美國-香港政策法》，但該法案只能制裁香港整體社會，而無法針對個別賣港人士。若美方只用《香港政策法》對港進行制裁，只會影響無辜的香港市民及居港美國人。由此可見，現時絕對有必要訂立《香港人權與民主法案2019》，對準賣港賊，免殃及池魚。//

港共同支共搞咁多野出黎都係想咁啫

香港關係法先係

Bring me Xi!

唔該晒巴打

支持一個中國

唔係咩叫攬炒

要支持履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

如果要靠外國先有飯食我寧願餓食

共軍來了我帶路

2000年代
嗱劣還劣大久保40蚊日式放題
老麥仲係234，2蚊杯軟雪糕，3蚊一個漢堡包，4蚊一個蘋果批
今日一個40蚊濕way包已經買到十幾個麥當勞包

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!